以後邊個俾我見到咳唔冚住個口我就冚佢14把

以後邊個俾我見到咳唔冚住個口我就冚佢14把

屌你老母臭閪

咳